放木馬後手機

其實就香港咁多人用 android 手機及平板，我又咁多機會被裝木馬監控。可否叫 Google 做清水板給用戶保安全，否則真係要用 ios.

Must ios

從來所有攪屎棍都係做莊嗰個
無論係電話OS定係電腦OS定係政府
問題只係做得多定少
可以容許喺全球佔有壓倒性市場嘅電話OS
唔好咁天真佢哋係與人為善，造福人群